PS4個隻新火影買唔買好?

好似有D悶

屌你 個gif長到 我等左8分幾鐘先有字睇下

正確時間是7分20秒 先見到字幕